一人一個同伴侶出街既活動

集思廣益 香港咁細 究竟有咩玩
我先 去disney/OP

爆房

屌你樓主講埋啲兩個人成千銀嘅活動

睇戲

行山

求平價活動

計埋食野 超貴 先玩得一日